疤塞處理呢兩球死球又幾有技巧

完全運用曬球例灰色地帶
我反疤都佩服佩服

1:40

相信巴塞迷都咁覺得

對家輸呢d真係無得怨

呢d叫足球智慧

係囉 唔明d人點解要鬧球証唔要求重開

push